GLORY GLORY ______ _____

TOT'NAM HOTSPUR

柒公轉左捧曼